有冇人同我一樣 對香港呢個地方越嚟越陌生

以前只係會覺得出嚟社會好恐怖，
因為要返工要賺錢養屋企人，
依家係直頭覺得呢個地方好恐怖，
已經唔再係當初嘅「家」。
冇得再好似以前咁自由，
出街都要提心吊膽，
連講嘢都要好小心。

開始覺得香港已經變咗大陸，
唔係講人，而係個社會環境。
無數條生命，12港人，
更加令我感受到絕望。
佢哋只係一班愛香港嘅年輕人，
點解會變成依家咁？
係咪已經冇得救？
係咪真係離開香港先係唯一出路？

我唔想因為恐懼而放棄，
人生本來好多事都係徒勞無功，
你永遠都唔會知結局係點，
點都試咗先，
【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】
Global Petition:

其實大家都係船上第十三個送中港人

DAY 31
#save12hkyouths

題外話
在此祝願所有五毛 藍絲 Pr 願望達成
全部都留喺香港
投入黨嘅懷抱
信用評級低到返唔到工
去醫院做完身體檢查少咁一忽
個仔放學比人捉咗去賣
最後原告變被告 坐冤獄
生生世世投胎做個勇敢中國人
Amen🙏🏻

祝所有五毛 藍絲
全部都留喺香港
投入黨嘅懷抱
信用評級低到返唔到工
去醫院做身體檢查嘅時候少咁一忽
個仔放學比人捉咗去賣
最後原告變被告 坐冤獄

2都冇埋

青衣 岑敖暉
9月23日 1800-2000 @青衣連儂橋 街站

大窩口 梁錦威
9月23日 1700-1900 @大窩口站B出口 街站/辦事處 1030-1900(午膳時間：1300-1430)

元朗 方浩軒
9月25日 1700-1900 @元朗西鐵站 街站/辦事處 二至四：1000-1800
五：1200-2000
六：1000-1300
午膳時間：1300-1400

推

Amen

好撚辛 mon撚住左都冇#2 鳩到

十一国殤 賀佢老母

我copy錯野
改返已經冇咗2

好心你就準備好先check check

Day 31

唔緊要 好彩T仔只係一個表情

勁嚴肅

Is

T仔識做未

再陌生都好
都仲係屋企

8;0

表達到佢對現況嘅無奈
引人繼續睇落去

遲下變鄉下

離開是為了回來

講笑唔好sad

其實TDLR

btw
食月餅時會諗起12位手足
好心up

借分享tg

一講呢句就諗起
12港人送中一個月︱離開是為了回來 他們未完的故事

喺度開叫春post不如開行動post好過啦

表情的重要性

隨便

#8 可以去邊到拎明信片？

點解今日係感情台

見證住香港崩壞

呢個咪行動#3

咦 係喎

唔好咁 我身先士卒 屌你老母

因為又算係叫春

求子食咩lunch

雙台

唉

基巴

無事樓主係咁

做咩

叉燒炒蛋

唔夠快

無撚再講 凌晨五點出舖真係好撚折磨

佢係咁真係慣曬

日日都係

感情台係咪難d上熱門

我估應該唔關事

我咪又係咁

佢cctai新人 包容下

Ho sad 無力

日日都叫緊春

其實你都忍左好耐算係咁

唔係已經上咗？

尋晚都想話你 忍住左

仲未敢入去睇

#8 可以去邊到拎明信片？
#8呀！

依家喺5p台

Push

#8 可以去邊到拎明信片？
#8呀

落雨食炒強

係 屌佢老母

又話乜

係突然既

睇完好心痛

叫樓主申請del post再整理返內容再開喺cc

teoi

點解

今次真係崩潰我有經驗

Arrrrrrrrrrrrr
Dnlm

我忍唔到 睇左哭能左成晚

更正番 而家係衰過大陸

呢排好似單單新聞都係壞事咁 好辛苦

屌係喎 好撚驚 走人先

Pish

我屌你老母開係咸青 走先

香港省囉 重擊

唔好用不推啦

小柔

笑撚死

潘曉穎父母真係完美代表香港人性格

睇一次會唔開心好耐 間唔中諗起又會崩潰 依加搞到好似成日避開件事咁

Hello my dear

樓主依招高 開係其他台 咁就見真章 可以知道邊個真係有追蹤佢

推、簽聯署、retweet
大家要保持思考

8唔幫推了

D

N

L

樓主加油
五毛:好嬲好嬲

係 但無理由帶埋依啲情緒做野

M

拜左先

儲fans

C

H

乜呀

開完cc搞咸青

串下你 唔單聲

琴日單咗

試下啫

題外話好正
我終於明咩叫永不超生
祝願佢哋
生生世世輪迴地獄鬼国

邊有呀

已簽推

好事黎既 現家咸青人邊會睇cc

琴日嬲得滯

有我話想開去咸青口
佢哋仲答我唔識玩5p台
唔知會唔會比人話

係

我係喺舊post到見到跟過嚟

等緊睇下咸青係咪真係與世隔絕

覺得冇咩問題
社會有祥和氣氛最重要
好似2019下半年咁就最陌生

block 咗好耐 佢又講咩

我係咪唔係度

嚟喇

推多下

你又話追咗post

真心我知無乜上水既人係有睇cc 但常上水就真係無

你又識路喎

手足們頂撚住
知得愈多 世界真係愈黑暗
但呢種黑暗亦都關將來嘅自己 下一代事

攬炒就係會直視面對恐懼不安
當捱過最黑暗最恐怖嘅時侯
就係鳳凰重生 無論自己定香港都會係

附上手足寫嘅一句我好鍾意

十一国殤

我都覺得係咁
世界每秒都變緊
雖然情況一直變壞

但我地心態係唔會認輸

未追蹤樓主表示得不到狙擊手注意好唔開心

唔知啦可能會入嚟叫我地返cc tai

block 得好

頂住咗

［緊急]荔景天主教中學有黃絲學生比支那人欺凌

係 政府驚到延長限聚令

George!!

一齊頂撚住 集氣

笑咩

追左少少

唔想認命

頂住

copy 定 下次用

不認命

入唔到圈

push

Ok

點解 我想慶祝國慶

屌你老母

佢比藍字gay佢嗰陣就自然注意到佢啦

比我一定打人支那人唔打唔得
打到佢驚

生生世世投胎做個勇敢的中國人

我想返咸青口O

你咪回左家

做緊自己想嘅 認為值嘅

想咪做

咁多曱甴日日搞事
好難唔陌生
破壞完香港的司法制度
仲要有錢收

係 強回

見步行步啦

自己永遠係最重要

仲要綠色 好礙眼

曦曦

遲下法治變人治
雖然依家都已經係

唉 真係唔知
走到係好事黎

在此祝願所有五毛 藍絲 Pr 願望達成
全部都留喺香港
投入黨嘅懷抱
信用評級低到返唔到工
去醫院做完身體檢查少咁一忽
個仔放學比人捉咗去賣
最後原告變被告 坐冤獄
生生世世投胎做個勇敢中國人

不了
G chi gay2

copy

屌 你地係咪全部copy哂

呢個好

好嬲好嬲

聽日都係死返出cc

岩 佢地就係欺善怕惡
不過打到先得

起來

香港根本一個shithole黎
以前話生活好寫意個啲
一係嫁咗人唔洗做/一係退休咬老綜廢老
旨意仔女養俾家用
六日做完港豬飲飲食食屌下女就覺得開心
星期一又重頭黎過 無最低工時
馬斯洛需求滿足咗最低個層食柯訓
仲覺得打風都要翻工簡直福地

由細到大我都覺得
無論有錢定無錢
係香港生活好撚大壓力好辛苦
只係有錢人多啲本錢hea

係
攬炒緊

依家有錢都唔留喺香港

呢到已經有幾件我block左

唔知你講乜，咁愁不如引刀一快

記得十一直播剪護照以示對國家嘅忠誠呀

有咩五毛都去埋5p

#香港人12人の若者を助けて
#save12hkyouths

潮文黎

收皮啦

早晨

想自己寄嘅話格式同上面差唔多就得

最好寫埋寄俾邊個人名

左邊同埋後頁都可以寫嘢或者畫

唔使再貼空郵貼紙/唔好填回郵！

快快手呢兩日寄咗佢啦如果唔係遲到㗎啦

寄咗

作者：基爾
打落網絡大典

基爾於時事台怒屌五毛既回應
後來大部分連登仔也跟隨其用來回應五毛

咁咪乖

好鳩

保持思考係真

粉絲人數upupup

突然記起 5p規矩係夜晚叫春

國際線有任 請每日推Post

幫中共講定，無用架，但我就簽左

又上位

你尋晚真係咁

幫手打落去未

簽左先

我真係唔知

琴晚真係扯火

咁我咪打得啱

打落wiki

真係好嬲好嬲

爻五刀

喂 嗨

催絲琴日問起你去咗邊

你去

你個名真係諗起佢

Ho

樓主尋日叫左你幾次

嗨 今日可以推下

點牙

Amen🙏

不了 走先

推耐少少

🙏🏻

辛苦晒你

早兩日寄咗
希望.....收到

我都覺得自己呢幾日好似人間蒸發左咁

是毒撚不必怕 唔使去街站

想自己寄嘅話格式同上面差唔多就得

用厚卡紙印 最好寫埋寄俾邊個人名

左邊同埋後頁都可以寫嘢或者畫畫

唔使再貼空郵貼紙/唔好填回郵！
快快手呢兩日寄咗佢啦如果唔係遲到㗎啦

想知你個留言幾多正皮

少掛你

真嘅

我啱啱都想問你個舖幾多正又夾左

由由b 今日有乜做

對香港嘅感情

203:6

好掛住每日幫你推,等你開新po搶香，全日幫你推嘅日子，仲有下晝同大家一齊傾計

大把啦成堆潛係波台感情台財經台 間中就伸個頭出黎比人插

因為內容唔係updates 12 人
而係叫春

作者背景
花名：基仔，爾子，基子，基基，kk，kjay，kj
其粉絲人數係佢打出怒屌五毛嘅回應後直線上升當中包括原．五毛，原．藍絲。亦有粉絲揚言要一世追隨基爾

真心開係cc先幫推

但學習重要啲

都快

下次去波台

你未答我

係 一齊吹水真心開心

咁又係

毒撚不必怕

掛住你的

呢排見多咗唔太似5毛嘅account入嚟放負，亦都聽多咗覺得寫明信片係鳩做，話12港人關注組做得唔好嘅言論

聽住佢哋一副看透世事嘅口吻喺到講依家嘅行動有咩不足，
我都會諗下: “我哋咁樣做會唔會害咗佢哋呢？
咁做會唔會用錯時間心機錢喺錯嘅事上面呢？”

跟著就諗翻當初入嚟推post嘅初心係
“想更多人關注佢哋嘅新聞，只要佢哋一日仲有人關注，一日就仲有希望”

只係希望自己唔好係以“贖罪劵”嘅心態去寄明信片

我都係

因有瘋狂粉絲追隨
自此基爾開post未成功打過#2

你都推咗咁耐啦

我都掛住樓豬

加多句 基基吸引五毛大法

又造鳩自己

網絡大典見喇

好清晰既思路

唉 真係辛

明信片其實唔算鳩
但我哋做到嘅唔多係真
好多野都家屬硬食緊
我會覺得我哋似家屬嘅後盾

作者背景
招式：基基吸引五毛大法

都係嘅，通常番工都係七點推，但你哋應該未起身

勁驚

心動咗

毒撚表示: 我現時自己肯寫明信片

我都覺 耐左會有感情

有冇師兄覺得日日見到12人好煩

yes thx整合

躝喇

咁就好

？？？

咪痴線啦好冇

其實係真妖

7點訓咗冇耐

佢哋成日講應該做啲咩先有用 但又唔自己做
有啲仲叫人直接上大陸講 都幾痴線

五毛全面進場

基基

驚西

八仔

我真心係七點起身

收聲啦屌 又jer

好

呢到思路比我清晰嘅人多的是

唔要

推推

咁得閒

邊個 想睇返

真係做到嘅就會做啦 不過都知佢地打橫嚟講
我都想呢個世界真係有超人

呢個真
要做比家屬睇
香港仲有好多人撐緊佢哋

岩岩食完飯抖緊

又唔好咁衰

時間完全錯開

係
我都係想咁

我都想食飯

食左咩 有冇寫卡仔

pish

我都餓

你唔好亂咁話掛住樓主
一陣間佢會拋棄佢啲仔仔，過嚟騷擾你

佢係咁
中意人身攻擊

做我女友啦催想做家人

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

想食星米

年寶寶好耐冇傾

#8 仲可以去邊到拎明信片？

其實唔知你留唔留意到我淨係咁對佢

。。。仆街 中伏
走啊

走開啦

食未

why唔吃

你賤人黎

T仔

小催巨多fans

屋企飯 諗住聽日寫

冇錢 得緊dinner 直接一餐

綠色護眼

牙催你辛苦了

我見過有人喺班家屬開完記者會出嚟話班家屬太高調，
想救翻佢哋就應該搵民建聯幫手，低調地救佢哋添

清好波抵你搶到#2

係咪串潘太

打完人冇後果
仲要加裝備 加人工
死曱甴
我屌你老婆

點頂

勁乖

我都覺你兩個好似特別鍾意互屌食下花生都幾好笑
大家都係一家人嚟

收喇無銀

信唔信拉你po

我留錢登報

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

葬愛家族^_^ XDDD

寫張卡唔難

我都唔想jer佢 忍唔到

Family zone咗我

我愛大家以後一心cctai

牙基好波

唔想起身係真

知錯

T仔反擊戰

所以咪叫你收囉

我掛住年年辛苦我

有冇人見到1/3

牙年好純

真既難得

記得定期抖下

pushhhh

你成日踢爆
25到

大大力推上去

咁勁 我等你 星星 SR 龍龍佢哋會scan上嚟

我唔可以比你亂咁騷擾啲好女仔

讚緊你

Cap jorcap埋你嗰啲

咩鬼嘢嚟

唔係
佢係真心覺得班家屬要低調

我愛TTTT係我連登BFF

【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

唔好意思借個位宣傳一下
【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

潘太咪人版
搵民建聯

依家變comdom又搵返香港人

我假耶

其實一直都恐怖，啲事未上水面。家下只係佢地伏到出晒面，同時大家都有關注咁解。

如果可以用返推文更佳

題外話正
Amen

樓主fan人數：＋1

雖然經歷過佔中，但呢一年係第一次覺得自己住緊既地方係咁撚恐怖，原來中共已經晨早滲透晒成個香港既架構同各行各業(特別係最核心既司法)，到而家香港人想反抗既時候已經不知所措

無所謂，無論你係真耶定係假耶，我哋連燈教會團契都歡迎你入來呀

催催係我小氣簿第一個人

係
真係覺得好似走先安全咁
但又唔想離開呢個家

頂你仲記仇過我

頭先出去食個飯發現幾條街都係智能燈柱密密麻麻

蛋餅

有 但我唔會放棄

好撚恐怖

著褸包實自己有冇用

搞唔掂

連你都記得

回下氣

rfid讀埋你張身分證呀

而家出街總係有種不安嘅感覺，因為自上年開始治安愈來愈差

記仇係我唯一長處

講咗幾日

冇得你搞唔掂
鬼叫你係香港人

冇錯 仲要係芝士

明呢種感覺

不過比我揀 我下世都要做香港人
因為我真係好撚鍾意香港

好多人都係未殺到埋身者唔會醒，醒左就盡自己努力去做，只可以咁，但你永遠唔知自己做嘅事會唔會影響到人

手足加油 見親你啲post都要推

唉 今日冇放出黎=告佢地12個
雖然預咗

要睇係點既香港

之後可能會keep住日日見到
持久戰

食完眼瞓

can't believe it's day #31

上呀 赤兔

訓下晏覺

真係

就快三個禮拜

真係唔好傻啦

感恩引到好多信教人士 👍🏿AMEN🙏🏿

我哋都推咗廿幾日

今日遲到tim

我仲覺得係前幾日既事

第30日了

係衰過大陸，
大陸 冇自由→冇自由
香港 自由→冇自由

辛苦你

我呢我呢

我諗由開始到而家

難以想像呢一個月手足受幾多苦

粉嶺 周錦豪
9月23日 截至1800前
辦事處地址：粉嶺聯和墟榮福中心105號地鋪

咁就一個月啦

上年6月, 我見到問題
上年7月, 我見到改變
上年8月, 我見到努力
上年9月, 我見到希望
上年10月. 我感到感動
上年11月, 我確信大家同我一樣, 唔會放棄
上年12月. 我開始覺得改變
今年1-3月, 我覺得已經返回幾年前
今年4-7月, 我知道已經沒落了
依家, 我知道香港人既質素

我好想見返佢哋

忍唔到 超級無敵大戲子

別不推

稱讚

你人好好

又抄

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

對我而言嘅第一日

屌 我港仙

sorry, 習慣咗, 推返囉

至少呢到仲有一班人未肯放棄呀

真咩 我無句好喎 又爛嘴

下 還未戒掉？

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港

I love Hong Kong~we like Hong Kong~

hello

同我上

Push
救人

戒乜鬼

推post

啱

好啦好啦

我仲停留喺你嘅上年11

唔該你

永遠有一班人唔放棄,
雨革之後, 我一直都無放棄過
我以為今次香港人會醒覺, 點知都係一樣

搵件紅底KOL , 講下「黃特首」「進攻功能組別」就一堆香港人鳩衝
講下「黃圈」, 就一堆批鬥, 一班人講: 「中共真係好驚黃圈」
到咗依家, 就下下用國際新聞黎打飛機, 「贏緊9條街呀」
唔講以為真係香港人係國際打鳩中共

咁咪好忙

好厭惡
又走唔到

真 cls

let us go then you and i

想pin this

捐郵票可以去7–11/ok
買貼紙郵票方便佢哋用
買3.7面值 一本10張 共$37

（或者去郵局舊式郵票機$1.7x2張
可以入銀仔買 毫子都收)

郵資標籤機嗰種就唔好買 勁大張 貼上去冇位寫嘢

唔算太忙

夠鐘開工

Pushh

我係你fans

如果對方係藍/中立撚 仲要對住成世都幾難頂

我自己無放棄, 不過係睇到香港人放棄啫
不過我唔會呃自己, 「香港人贏緊9條街, 中共好驚, 香港人好勁」
要贏, 係要付出, 唔係坐係度等人打救, 如果等打救, 我地同牆國人有咩分別?
唔夠打唔係問題, 但心態上, 唔可以: 「唔夠打, 所以千祈唔好打」

下下覺得我地贏緊9條街, 仲會有香港人需要反抗咩?

樓主係五毛

呢個我冇變

如果有啲條件既 買啲過去 用完剩低嘅擺喺度

點解跟我無好野

依層唔洗講

我都無 只係感受到原來分別好大

好覺

我成日遲到

一齊用晒啲毫子佢啦

佢哋成日都話冇得救呢12個
所以本能咁直接跳過12人嘅新聞
但我仲堅持緊
唔係覺得關注可以令佢呢刻返到黎
而係如果可以令佢地好過啲
又或者減刑
同埋支持佢地12個嘅家屬
所以我先keep住做
如果一開始就放棄同認命
咁先係真正嘅輸

唔知點解見到呢句會諗起
陳生 請問你姓咩架

我身邊嘅人都好陌生

痴線仲笑

唔通一句香港無得救就放棄晒所有嘢
從來啲嘢都係做咗再睇成唔成功
唔成功就再試
自己都覺得無得救 放棄晒就真係無得救

真係唔知點解
我姓嘆

而家推返多幾下

記得買郵票 $3.4

寫唔到幾十張 可以照買幾十張郵票
一張郵票=一份心意
認同請分享

你fun

見過啦 幾好呀

我認同

樓主，自由及民主不一定是好東西，因為它會依掌權者的演繹而有所不同

所以我地應該跟緊價值觀，而非某一種體制或單一種理念諸如徹底民主或徹底愛黨，都應並棄

香港其實並沒有變，只是我地唔夠認識佢

你沒發現，政府一直用緊龐大開支請人全職講大話
你沒發現所有遊行申請者都被襲擊而且警察沒有拘捕他們
你沒發現議員所有的工作都被阻撓，宣傳品全部被移除，大部分被襲擊

其實一直都係咁。只不過我地習慣左和平。

多謝我啲野得你先笑

但係只有擁有自由同民主 先可以推翻掌權者
等另一個有共同價值觀嘅掌權者去演繹

我都認同呀

有啲咁既事？

俾啲信心

願所有五毛 藍絲 Pr 全部都留喺香港
投入黨嘅懷抱
信用評級低到返唔到工
去醫院做完身體檢查少咁一忽
個仔放學比人捉咗去賣
最後原告變被告 坐冤獄
生生世世投胎做個勇敢中國人
Amen🙏🏻

可以

點解同我細個睇關於在極權下勇敢堅守信仰的見證書籍描繪的國家越來越似

港大連儂牆

唔是啦

唔quote了
加油柔b

無呃你的 7既

回來了

又推吓先

收到

我覺得幾好

包包撐住

好快過

長期load唔到

P

想當年我哋睇住菲律賓人質事件，香港冇外交權曾蔭權都落力同嗰邊通話盡全力營救香港人於水深火熱之中，睇住直播嘅我哋全都心同感受，我哋都係同坐喺嗰㗎旅遊巴士之上，煎熬難眠

而今十二港人生死未卜，唔知佢哋受緊點嘅折磨，係坐老虎凳定雙手綁住吊高定點嘅非人道對待，可能重冷嘲熱諷緊睇吓你哋無朋友無家人無人會關心你哋死活，抵死等等。無論肉體定心靈上受緊嘅加害都係不敢想像
一直用開嘅藥物又冇，同家人通話嘅身為人、活喺文明世界嘅最基本權利都被全部否定剶奪

睇返而家好多人就算返工返學荼餘飯後都未必敢同人討論12港人失蹤事件，人心惶惶。社會表面一切如常，實則我哋一直堅信以為如呼吸般存在嘅普世價值喺而家陰霾不散血手籠罩下嘅香港片片剶落

表皮從角質層到到基底層，再到真皮層、皮下組織，重剩返幾多層？
重有幾多層就到心到肺？
手收攫得越緊就越難以呼吸，淚，如兩下；血，如流注

或者我哋覺得好無力、好無助，覺得做乜都冇用㗎啦
雖然好行，但係羅馬非一天建成，聚沙可以成塔，集腋可以成裘
手牽手，心連心，聯袂同行，我哋都係香港人

香港人，三隻字，係天生嘅宿命，亦係一生嘅約定
毋忘初衷，香港人，約定。

仲有兩個半鐘，應該唔會死

刷完牙洗完面？

睇到眼濕濕

咸青口1001完樓主諗住新post名

整完今日嘅文

點解講到你真係識我

屌 係喎 唔記得

呢個？知唔知去到幾時？

非洲係咁包容

諗定新舖名喇你

屌又要提懵77咁

寫得好 認真

仆街了 今日有幾間offer打黎
想講已經準備好哂
其他先打

咸青口1001

用返句 好多野做咗都冇結果

希望大家都毋忘初衷 唔好再鬥嚟鬥去 記得槍頭指向邊到

一出地鐵站就見到

屌唔記得1001

等等呢個放#1

yes

你鍾意其他多啲咩

講野要好小心？ 唔會囉屌，有果句就講果句

係 我小感動 真係一齊努力 拜托了

生活上做到嘅盡量做 例如黃色經濟圈呢啲
盡量有幾多做幾多

又悔氣 即係又咸青見

你真係識我咩 驚左

港大連儂牆

今日開始 一出地鐵站就見到

唔係只係唔知點解咁遲

好似拆淨地鐵站嗰張

唔夠人咪打比你

就嚟1001 係咪又要開新

廢話

想做1001

點樣坦白未

做喇

晨曦

真係勁驚囉以為你真係識我

反晒白眼

唔使驚 晨曦

少鳩

想識我？

算喇你

咁寫返大學街
唔知仲有冇擺 再睇下先

扮工

唔好挽嘅

推下先 反正就快

諗下先

我比佢contact你

原來呢度係感情台

下次都係唔搞事

阿門

我要#3 貼返邊到拎postcard

係咪太早 無人

準備定稿先

搞掂

咁我等搶#4

1001

你地推得好快

有一個藍屍dislike

正評係畀最後一段嘅
其他正皮唔落

其實慢

準備死返去cc

推多幾下

唔掂

問下樓主O唔OK先, 依度佢睇場

你乜水

你現在聚腳在感情台..

賣咗你好耐

兩粒鐘1001算係咁啦

仲有呢個，麻煩曬你啦

CC LA87

佢哋全盛時期好快推到1001

Diu

驚西咩

點g你

IN CC

又真

真心, 如果我係度我一定叫唔好唔好

算 開個新順便update資訊

推呀